全 力 支 持 大 灣 區！！ 香 港 就 是 中 國 ！！！

全 力 支 持 大 灣 區！！ 香 港 就 是 中 國 ！！！

中國製造2025

支持大灣區獨立

泛珠三角，2025，一帶一路

支持大灣區去死

支持肥媽，支持2025

我要一千正評瘋狂支持大灣區！！！

負皮 封鎖 上一頁

全力支持粵港澳大灣區成立啦屌
乜撚野遲啲先推，係咪叛國呀
想阻住國家發展大局，擺到明收左美國錢啦
罪大惡極，無須審判，即刻槍決

粵港澳大灣區2025獨立

香港邦聯

支持公屋落實在惠州興建

推爆大灣區

对

要求美國加大灣區關稅，包括香港澳門

要大聲講比美帝知

如果香港有咁大既版圖就正

支持
美帝即管制裁啦
大灣區

大嶼山銀礦灣區

正 支爆可以爆埋香港 諗起都興奮

港豬們：返工 不了